【要推】一條youtube片，整理晒政府嘅資訊戰部署

有一個黃營KOL Terry yeung拍左條片，講解左政府點樣利用拉13歲宭者，不斷打壓傳媒自由，製造資訊真空。

其中一個重點：831重要，係因為前段記者影到，但無左後段。但如果記者一開始就入唔到太子站，我地就得返都市傳說，文宣都做唔到。

無畫面同證據，就打唔到國際線。

仲講左好多野，希望連登仔聽一聽

記得CLS，撐黃營Kol

btw，有無人覺得youtube太奶共，應該搵個新嘅場？twitter又放唔到長片，睇黎要認真搞搞，又黃標又打壓言論自由

如果terry睇到，下次可唔可以換下個場景，好撚亂

好似立場姐姐都有開聲屌過政府拉記者

都係講資訊真空，之後可以瘋狂檢控

認真野，推一推

輕輕一推

唔講都唔記得

方頌賢單案最後點樣？係咪砌晒生豬肉

推

推!

臨瞓輕輕一推

希望其他巴打可以接力

即刻subscribe, like同share！

Push

唔該晒巴打幫手推

Vimeo 都放到長片，但具體嘅情況我唔清楚。

已cls

起身一推

真心重要，隨時砌生豬肉，而家好多手足都危險

資訊戰大師

我好少睇中文平台，不過之前有手足介紹好多香港page，沉教授、書生百用、家明都好好睇，希望大家cls

感謝推post
認真post推唔郁

推啊

直接去條片留言順便subscribe同like啦